(有圖) 其實岑麗香真係有咁靚咩？？

唔明點解啲人成日講到佢有幾靚幾靚 尋晚嗰集do姐有問題又係咁讚佢樣靚
明明就面扁鼻扁...講中文又難聽

想娶佢

仲未見舊相

唔明有咩咁吸引

未post舊相已經手下留情
新相個樣都好一般

瘦到營養不良咁靚咩
同果個陳凱琳有咩分別

面扁鼻扁 Agger

想奶對腳

靚過陳凱琳 面突鼻突先啦

唔靚

覺得佢個樣有少少唔一樣咗
但邊到唔一樣又講唔出

一開頭覺得佢個樣好似隻豬 但愈睇愈可愛

眼鏡look好靚女
佢老公一定晚晚同佢做愛交配
做到蛋蛋崩毁

Boss發見！

屌 本來諗住話佢有氣質

真係好似豬

Fyy正過佢

我2個都要曬

好想做強強

係毒撚定cctvb打手都未知

通常都係唔靚既先比人當面話靚

同感
唔靚

典型 CBC look
加拿大親戚個媳婦都係咁嘅樣

其實佢初初出我覺得佢好似患有唐氏綜合症.........

我鐘意咪得囉

近排套果欄中的江湖大嫂 佢講對白令人好出戲

咁啱啦 縮返去加拿大電視台啦

真人係上環撞過一次 好靚 淡妝都靚
唔係而家周街都係個種整容樣

以前睇落似有啲肉幾可愛 而家唔知做乜尻咁

想知連登仔食開咩

第一次電視見到佢就覺得好樣衰，到而家都係覺得佢好樣衰

以前我都覺得佢好豬好樣哀
但而家啲港姐華姐越黎越不堪入目
發現原來佢都唔係咁差
而且佢都真係瘦咗靚咗
不過我都係覺得唔算好靚⋯

以前啲人叫佢香香公主我心諗想嘔呀

似係粉

好靚

你靚d

佢啲演技同中文咁多年都係咁差，點解佢啲好姊妹王君馨同鍾嘉欣可以好佢咁多？

見過真人 其實好靚
但瘦同矮

成班戇鳩仔，你睇返十鳩幾年前既自己(如果你出左世) ，睇下靚唔靚仔，邊個未柒過?

尋晚上節目係涼鞋指甲油 好想奶

咁佢應該多謝佢果位整容醫生
手藝不凡 整出唔同既樣

其實好多時都係話佢笑得甜
係傳傳下變咗話好靚

好上鏡
真人一般

笑得甜最多咪叫可愛 邊忽靚

你話佢靚到女神咁就唔係
但佢係笑得夠親切 有觀眾緣得黎
又唔係倒模樣囉

整完都唔靚就大鑊

瘦左好過以前

愈黎愈靚 ，笑起黎好sweet

佢對眼整到太大 好唔自然有少少恐怖

一直覺得佢個樣好豬

順眼左就真既

係好撚靚喎

hen hen 公廁

TVB成日搵埋呢d竹星妹返黎拍劇
廣東話講唔正 對香港文化又唔了解 拍戲永遠講對白咁款

要毀滅廣東話文化，廣東歌唔比播、劇只出膠劇趕客垃圾劇

聽到把聲就唔想睇

都唔係好靚之嘛

我覺得真係幾靚

成日都覺得佢同隻豬無分別
唔明點解有人話佢靚😂

一開頭覺得佢好柒好似豬
依家反而覺得佢越睇越靚
雖然眼距好奇怪 鼻都唔靚

鍾嘉欣靚好多 講對白又自然

隻眼麻麻 肥果陣好樣衰
但真係好甜好吸引

搵人黑歷史有咩意思，

諗返你地以前未又係柒，

而家ok未得囉。

between 想砌

佢至少順眼 個樣純 易入屋
相反陳凱琳成個巫婆咁 對眼大到無朋友

第一次電視睇佢好似係12年
8點鐘套處境劇 (好似未有愛回家)
覺得做茄呢啡都嫌好樣衰
之後無乜留意佢同追佢d劇
再近期睇佢溏心同果欄...做乜正咗咁撚多

不了，果對死人眼睇到都唔開胃

真心唔靚

其實佢都有整，不過係小小咁整，勝在人瘦波大

只有懶既女人,沒有醜的女人.

唔知點解好吸引
唔算靚，但個感覺幾正
幾淫，人間性器

不嬲都話佢醜
之前有睇過個訪問
佢講左句 「唔好睇我而家咁風光 以前我都做過綠葉捱過」
我心鳩諗乜你而家好紅咩

撈得幾掂wor

香香只係ok,我覺得鍾嘉欣超正

成班毒撚係度話人唔靚

搵人貼張舊相出黎

[size=6][/射左 size=6]

佢呢類型好特別，又cute又靚
帶眼鏡個張

大陸樣

講還講

吓 我覺得真係好靚喎
淨係樣我覺得已經值好高分 整體黎睇真係per9fect

我啊媽成日讚佢好靚 話係tvb女星中最靚
眼大大 五官好 有氣質 好天然
跟住我google左張舊相俾佢睇之後即刻收晒聲

唔係倒模嗰隻標準靚
可愛同望落好舒服

Fyy仲衰 碌大對眼讀台詞

講中文好好聽

同fyy比較下
我都係覺得香香靚d, 有氣質唔會有mk味

D戲十年如一日地屎,除咗有後枱岷諗唔到其他原因TVB要咁捧佢.

咁叫靚？
蝗樣喎

臉長 鼻大 唔知點解個個話佢靚

對波夾咗幾耐

兩個睇落怪怪的但又講唔出邊到怪

雙眼好怪，好似整容來

喱樣真
好地地我都冇乜嘢
但班人喺撚咁香香公主 心諗做乜鳩
明明條女就咁睇 個樣都收得貨唔似整容雞 又有氣質
但比人吹奏完 就不了

一d 都唔靚

眼又大又埋

成個整容樣

因為著咗衫?

唔係好似 根本整

有冇佢老公張相？

我一直覺得佢對眼好怪

佢企喺以為係雞嚟

好撚正呀

佢依家係一個靚女巔峰時期
30多少少 係𡃁妹仔 同成熟美中間
但過多一陣 就會急跌 明顯見到衰老

對上一個有依種感覺女藝人 係佘詩曼

好想屌到佢個閪著火

唔通一式一樣雙眼皮大眼高鼻尖面就一定靚咩
就係而家啲人睇靚太膚淺
先出唔到以前啲氣質真女神

戴眼鏡靚啲

我見過有啲人真係未柒過，我真係見過

睇完成班連登毒撚喺度批評d港姐華姐真係賞心悅目

落咗妝就現形啦

我條女靚過佢囉，不過身材差

Exac7ly

好似愈嚟愈靚
但對眼係咪整過？

想知佢對眼喺邊到整

叫之前都叫過自己香香公主

我都一直唔覺得佢靚
不過唔反感囉

成班毒撚好好笑

有得屌咪又係狗衝

馬場見過佢真人一次
塊面好細,對腳都幾幼下,唔差

太瘦 初初肥肥地對波勁撚大

係又一城啲活動見過佢真人 係好撚靚女
塊面好細 但唔知點解上鏡會變咗大面
同埋真人氣質好女神 即係係街會回頭望嗰啲女
瘦就唔洗講 依家瘦得濟

靚唔靚又點？
人比人，比死人！
有得屌，我唔信你唔屌

第3張

開眼頭開到對眼就黎可以連成一條線

見過真人 好靚
話人樣衰果啲
有得吊咪又係沖住吊
講西咩連登仔

瘦靚好多
啱啱出道包包面唔起眼

隻眼好似外星人

Agger

屌 衝

之前男朋友成日話佢靚
突登save左呢張相比佢睇
不過整完係真係幾靚既 笑容好sweet

好撚靚

每個人對靚嘅定義好唔同
而且個個都倒模大眼鼻高面尖大陸/台灣嗰啲網紅咁款就唔洗睇啦 過目即忘咁款
同埋睇一個人靚唔靚仲要睇埋氣質
That’s what makes a difference between wet9 ig girl god and real star

香香公主 好鬼死臭
百里香遍萬世第一家
香香公主. 訪遍天下
也要嫁好快嫁

好樣衰，仲要扮可愛

覺得佢好撚靚

情願屌而家廖碧兒都唔屌呢條女

最靚都係貓屎媽媽個陣

覺得佢好得意可愛

通常係街見到藝人都係呢個感覺

Lilian Kan咁款

真係靚喎

馮盈盈無眉毛

因為而家d電視多數係16:9
變左畫面會拉闊左少少
所以d人上鏡睇落會肥少少

腳趾幾靚

整過容？

記得以前佢個樣係超怪 對眼生得好埋 就快癡埋一齊咁
但呢兩年係突然靚左好多 對眼個問題好似無左 唔知係咩整容技術可以分返開對眼

經過啲商場有活動見過佢真人
都係咁樣衰

以前都唔覺靚 結左婚之後簡直覺得係靚到痴線

佢眼鏡look真係好吸引

以前覺得好醜樣,而家覺得幾靚,見過真人之後覺得更加靚

我屌晒你地嗰份

作為基督徒竟然整容 整從來唔係問題 點解敢整唔敢認？

應該係個時岩岩開眼頭 好怪
後來會回縮番d, 睇落正常番

fyy本身輪廓唔突出，全部都係劃上去咁

戴眼鏡好靚

佢唔係常見既整容樣 都唔差

Abc

基督徒最撚假

緊係有啦
使撚你講

好似刁大大

真面目成個刁大大噉
應該叫刁刁公主

佢依然都係整容呀
係靠欺騙眾人入娛樂圈
可恥

打針抽水, 加削面骨 好難唔瘦

好正
浸人妻味

整得靚, 唔係本身靚
你應該去讚個整容醫生至真

整到走哂樣

啲太子女嚟㗎
佢地家族同tbb有利益關係㗎
特別係加拿大溫哥華, 同澳洲嗰班華姐

屌你差咁撚遠嘅

鍾嘉欣定吳尊個樣本身放落男定女都靚, 同順眼
所以冇問題

之前好似話香香公主唔知靠食咩減走個包面 但點解減完仲大波左

但起碼巫婆有立體感
好過呢隻成日扮純扮可憐嘅起級整容怪
(咁多港姐華姐嚟講算整得最仆街嗰位)

習近平變韓風大眼妹
虧你講得出細執??

點止唔差
不俗添啦
刁大大變女神
我讚梗個整容醫生囉 唔該

介紹下
冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？ 出爐港姐冠軍馮盈盈，被網民翻出兩年前「爆粗」狠批港府、警察，支持佔領運動的發言，馮盈盈今午回應稱，自己當年「少不更事」以過激語言表達意見，又指自己受到大學「狂熱氣氛」影響，關心香港才「愛之深責之切」，強調自己私下並不會講粗口，又指已經事隔兩年，自己已經成長、畢業投身社會，「一件事唔同角度睇到唔同真」，認為要以包容、正能量處理。 好真呀

好憎佢成日扮純扮cute 好煩膠

冇錯
佢一認
就撈唔成娛樂圈
亦都連華姐個朵都褫奪埋

習大大咁嘅樣都屌

成隻青蛙噉

中肯回覆

開眼手術, 佢下腮都削過應該
個鼻頭有細執
鼻樑都有大執應該

最靚係學生相

結左婚之後好有女人味wo

咪呃人啦
睇人內在?
一個基督徒去整容選美呃后冠入娛樂圈
係一欺詐!!!
我完撚全睇唔到講大話嘅人會有咩氣質??

係人都知氣質都係掩飾一個人係咪真係靚人嘅手段

淨睇五官個樣, 話之佢內在
一個人靚唔靚都有客觀準則
通常人覺得靚嘅面孔
佢個五官大細比例排位都好類似
喺哂一個特定比例範圍

好似李嘉欣, 郭羨妮呢啲就係標準典型完美五官

睇返死人老妖香
根本整完都扁口扁面
整前都係習近平咁
死得啦!!!

一定係左邊最靚
你話右邊靚
咪即係話左邊嘅刁大大唔sweet

真身係刁大大嚟
咁你屌啦
怕連性別都係假

好天然

次次睇我有畀你屌架！巴打狙擊啲女星都會會心微笑

同gugudan黎比冇得比

不過香港黎講真係幾撚正嫁

我本人唔介意人整容
有幾多人做到 敢整敢認？
花無百日紅 年華老去 日日都會
見到陳曉x 古x諾 果啲 明明後生殺死女都要整
真係感歎人生唏噓
你唔見Andy go/ 檸廚去整？ 護下膚 休息多啲 變老咪變老囉 好多人整容整到上癮 得啖笑
有啲為咗討好另一半去整仲好笑
Ps 毀容另計

似香香

貼撚完未

你哋啲韓毒可唔可以收斂下

似周海媚我都撐你丫
邊忽似岑麗香

咪同啲韓毒認真啦 佢想貼下自己女神咋

冇討論空間, 醜

對眼咪一樣咁埋 割雙眼皮有可能
眼頭應該冇開

塊面瘦咗好多 眼距睇落就正常

好樣衰

其實佢都算大執過 但好似無乜人知咁
而家個樣仲係keep住進化

覺得佢同韓劇今生是第一次個女主角好似
佢整得幾好 有韓國味

吹棒得太勁 其實普通貨色

一路奶，佢一路咬唇呻吟

其實想問好耐
佢做咩突然瘦到咁
瘦到陳凱琳咁
同埋佢講中文真係好難聽下
戲咁多年都無進步過
但佢真係有觀眾緣入屋 佢真係好彩

帶左眼鏡唔同晒啦...

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
岑麗香又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d高登仔
無圖就跪曬要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮曬野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化曬妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上高登就扮撚曬大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係高登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

連登仔：香香唔屌

佢對眼就黎痴埋一齊

屌你老母啦
結衣bb係真女神

整容

金盈靚好多

臭臭公主

覺得fyy靚...但係一開口講d mk野就....
但始終都係鐘意香香既氣質同書卷味

堆人名不如update下
成班過氣o靚模加埋成千歲

完全唔入流
對眼好唔靚

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

圈中人講佢床上乜都玩得笑容又夠。。。所以好多老細鍾意包佢

其實佢之前肥腫難分姐應該
依家咁瘦d五官咪出番哂黎
好多明星都公開讚佢靚
講真 整咗既點會咁張揚

好柒 完

邊個嚟？

路人甲？

堅唔堅 唔好亂9up

把聲

全部一模一樣
玩where's Wally?

攞校刊張相bin人屍
同人地攞你回鄉證張相話你樣衰無分別
幾難先會影得靚

如果可愛算係靚咁佢係靚，如果可愛唔算靚，咁佢係可愛唔係靚。笑容甜同性格好唔港女格有分加，好似係。

成班戇鳩仔 係度話人唔靚又整容 你貼自己個樣上黎睇下有幾型幾靚

真心覺得佢唔靚

你唔要我要

我覺得似

一般貨色.jpg

整左容？？

睇樣只係親民，好普通
但佢之前玩星星負皮卷，幾得意，份人應該唔錯

對眼好假

手臂好骨感

就咁睇覺得五官馮係靚少少
但硬係有種八婆味 唔夠矜貴
好似office 成日會見果d 八婆ol
香香就五官唔夠突出
但有d 矜貴既感覺
扮有錢女入型入格

之前做阿Belle個角色勁靚女

我都覺佢個樣幾可愛又親民
但真係唔算好靚囉